Q: To whom did the Virgin Mary allegedly appear in 1858 in Lourdes France?
A: Saint Bernadette Soubirous

Q: What is in front of the Notre Dame Main Building?
A: a copper statue of Christ

Q: The Basilica of the Sacred heart at Notre Dame is beside to which structure?
A: the Main Building

Q: What is the Grotto at Notre Dame?
A: a Marian place of prayer and reflection

Q: What sits on top of the Main Building at Notre Dame?
A: a golden statue of the Virgin Mary

Q: When did the Scholastic Magazine of Notre dame begin publishing?
A: September 1876

Q: How often is Notre Dame's the Juggler published?
A: twice

Q: What is the daily student paper at Notre Dame called?
A: The Observer

Q: How many student news papers are found at Notre Dame?
A: three

Q: In what year did the student paper Common Sense begin publication at Notre Dame?
A: 1987

Q: Where is the headquarters of the Congregation of the Holy Cross?
A: Rome

Q: What is the primary seminary of the Congregation of the Holy Cross?
A: Moreau Seminary

Q: What is the oldest structure at Notre Dame?
A: Old College

Q: What individuals live at Fatima House at Notre Dame?
A: Retired priests and brothers

Q: Which prize did Frederick Buechner create?
A: Buechner Prize for Preaching

Q: How many BS level degrees are offered in the College of Engineering at Notre Dame?
A: eight

Q: In what year was the College of Engineering at Notre Dame formed?
A: 1920

Q: Before the creation of the College of Engineering similar studies were carried out at which Notre Dame college?
A: the College of Science

Q: How many departments are within the Stinson-Remick Hall of Engineering?
A: five

Q: The College of Science began to offer civil engineering courses beginning at what time at Notre Dame?
A: the 1870s
